
                      Fantastic Four es cualquier cosa menos, y debería servir como una indicación de que tal vez es hora de poner freno a la actual avalancha de adaptaciones de cómics.
        
            